{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 동탄"
    },
    "text": "アーバンステイは、いつでもどこでも自分だけの自由な旅に出たいとき、信じて滞在できる快適なステイ空間を提供しています。 すべての客室はセスコの害虫防除ソリューションで管理されています。 チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 各商品によってチェックイン/アウト時間が異なる場合があり、モバイルフロントは09:00 - 23:00まで営業しており、ランチタイムの12:00 - 13:00は休憩時間です。 最大人数までは無料で宿泊可能で、基準人数以外の寝具やアメニティは有料で追加できます。 36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれず、最大人数を超えて入室できません。 使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉のセットは提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。 客室ごとにベッド構図デザイン、家具、小物が異なる場合があり、イメージと実際の展望、構造が異なる場合があります。 ペットの出入りは禁止されており、保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可です。 火災報知機が敏感で、煙の多い食事は客室では調理できません。 客室内の物品を破損または紛失した場合、初回購入価格で賠償する必要があります。 アーリー/レイトチェックイン/アウトは追加費用が発生することがありますが、現場の状況によってはできない場合があります。 建物内のすべての空間は禁煙であり、禁止事項を違反した場合、損害賠償金150,000ウォンと即時退室措置が行われ、キャンセルや払い戻しはできません。 B5駐車場は1部屋あたり1台を事前に登録すると無料で駐車でき、駐車未登録の場合、10分あたり1,000ウォンの費用がかかります。 オンシーズンや週末には駐車スペースが足りない場合があり、近くの駐車場を利用しなければならない場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンステイではどのような利便性が提供されていますか？",
            "answer": "アーバンステイでは、いつでもどこでも自分だけの自由な旅に出たいときに滞在できる快適なステイ空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アーバンステイのチェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイでの追加人数やアメニティの利用は可能ですか？",
            "answer": "アーバンステイでは最大人数までは無料で宿泊可能です。追加の寝具やアメニティは有料で追加することもできます。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイはペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アーバンステイではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイでの未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "アーバンステイでは未成年者の保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイでの料理は可能ですか？",
            "answer": "アーバンステイの客室では、火災報知機が敏感であるため、煙の多い料理は調理できません。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイで物品を破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "アーバンステイでは、客室内の物品を破損または紛失した場合、初回購入価格で賠償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイの駐車場には制限がありますか？",
            "answer": "アーバンステイのB5駐車場は1部屋あたり1台を事前に登録すると無料で利用できますが、登録しない場合は10分あたり1,000ウォンの費用がかかります。オンシーズンや週末には駐車スペースが足りない場合もありますので、近くの駐車場を利用する必要があるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイでは禁煙ですか？",
            "answer": "アーバンステイの建物内ではすべての空間が禁煙です。禁煙規定を違反した場合、損害賠償金150,000ウォンが課され、即時退室となります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイにはモバイルフロントがありますか？",
            "answer": "はい、アーバンステイにはモバイルフロントがあります。営業時間は09:00〜23:00で、ランチタイムの12:00〜13:00は休憩時間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 602
    }
}